休班警涉藏K仔 被制服時失禁「瀨屎」

休班警路過荃灣區，因形迹可疑遭同袍截查，惟他未有反應，最後被五警制服，休班警更涉嫌當場被搜出藏有少量「K仔」，他否認藏毒，案件今在西九龍法院開審，有份拘捕休班警的總督察供稱，他與合共5名同袍將被告制服時，被告稱他失禁「瀨屎」。

做乜宜加啲差人咁低質

阿sir 瀨屎唔洗你教

真係日經到已分唔撚到係回帶定新鮮！！！

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

今次冇呢句嘅？

sources?

一早捕撚住架啦
唔好咁天真啦

全港最大犯罪集團

黑警犯案頻率分分鐘多過黑社會d社團

差人索茄唔使你教

黑警同黑社會有咩分別

「哪兒來的屎 」

笑死
6隻警犬制服1隻警救不如全部去曬人道毀滅算啦垃圾

笑撚死

藏毒定運毒呀，死黑警

休班警賴屎唔洗你多事

點解噉多警察犯，究境係做得警察已經唔好人，定係入左去做俾其他人影響。

黑警廢到會尿尿

犯罪方法次次都勁有創意

你地無做錯到

黑社會仲守法過黑警

勁鬼 有心裝佢

仲諗住又回帶講動漫細哨瀨屎

私人恩怨

Source 呢？

這是正式錄用的警察嗎？

嚇到瀨屎

連瀨屎都裝佢

阿sir而家連copy and paste都廢事

比係搶左添，屌

好能臭

否認

冰火版真天魔透明屎滴仔重現江湖

咩人會讀唔成書連五科二都考唔到
補個毅進就入黎，見過好多考生考體能前仲夠膽死係東閘食煙

真係狗黎

3粒花帶住5條友巡邏 拍戲呀？
平時幾何係街會見到咁既組合

蓋？

係6隻警犬制服一個瀨屎吸毒犬

警犬

冰火版真天魔透明公仔

追截行動涉及一名姓黎總督察、一名姓何高級督察、一名姓趙警長等人

仲有SIP 添

阿sir瀨屎唔洗你教

十萬一個月既大sir行beat
個一beat都幾千蚊

辯方指趙在被告潘俊東（40歲）被捕後，走近被告說「我等咗好耐」、「你以前咁×蠱惑」，更從地上拾起一團看似紙巾東西，問被告認不認藏毒。被告否認有關，指該物品是從地上拾起，趙便稱「我而家話係你褲袋裏面，佢就係喺你褲袋裏面。」趙全盤否認，亦不同意辯方指他出於仇恨，遇到大好機會便誣衊被告。

一定高過,根本黑社會D犯罪背後都有犬撐腰

有名你叫：有牌爛仔

3千零蚊日，行個必都幾千蚊？？行成日呀仆街？？

宜家差人嘅質素....我都唔出奇了.....

連登真係好多文盲 hit team行乜野beat 擺明有人報串 搵ht落獲做佢啦

根據《定額罰款（公眾地方潔淨及阻礙）》條例，任何人士容許狗隻糞便
弄污街道或公眾地方會被定額罰款1,500元。

請放狗人士善用狗廁所
執屎有責

瀨屎仔

3粒房都唔出下啦
乜世紀重犯要間3粒捉阿
老屈味濃

你識埋都係完左級老散犬？？？乜3粒花好撚大架？？？？

）利申：89年代考唔到大學既LSC預科求撚其都必做到JLW或督犬，今日呢乍排凳仔至細既都已經係絕路3粒囉！！！

狗屎垃圾都做到警察

依家全年狂請差佬
係咪為左補番被拉既差佬+去拉鳩啲休班差佬

警司正常係普通差館最大粒
三粒就第二啦
差唔多3萬警察
得800到900個憲委級
3粒大過28000人啦
你條7頭唔好成日以為用大字同紅字就有道理

3粒花行咇我見都未見過，擺明有心裝鳩佢喇

黑警勢力大啲，同埋高級過黑社會ga
下次要識分喇

一個就手停口停 手作仔生意
一個 就月尾有糧出 有張証攬下咁啦